［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區#204

加番S8

嫌隊友廢走去第二隊唸住R冠點知收皮，比光頭星叫返黎FNC唸住靠勁隊友拎S5冠軍，點知4強就比老虎收皮係咪唔笑得先

TL咁嘅表現係唔抵入，我只係心痛大清

其實電狗係咪贏多場已經可以確保首名咁濟

又真係幾好笑

唔覺以為食屎狗carry緊成隊 個反應大到

笑死 旁邊果個激動撚 同佢個反差

海燈又中

海燈頭四通無難度

6-2 ready
一6-2電狗一定要打rng或lz

EVOS TL 淘汰戰

有冇人可以搵返張上年S7 WC WEEK2條友咆哮個張GIF

羸多兩場,嬴多場有機會對賽關係打加tiebreak

點解咁多人話FW千六血就早左smite on9
我睇勁多次都唔係佢smite先
定我要驗眼

今場擺明輸膨脹

大清都叫tl入面打得好？
當impact冇到？
望見impact都登佢慘
真係返lck好過

知啲閃尿狗忍得辛苦喇
忍咗兩年終於有得打下飛機

FW第一條巴龍妹太耐，明知邊線被人推緊，對面ＡＤ又唔係度，都唔明佢地妹咩
好心明知會無兵營就果斷Ｄ打條龍啦，成日打下停下唔知做咩
人地得三個人，就算入去強搶都一定被溶，即使果斷食都食唔到都可以快速回防高地
妹下妹下搞到龍又無，塔又無，呢下真係抵輸
ＦＷ成日都係打巴龍唔夠果斷，好鍾意妹，結果妹到被人分推推死

如果TL外卡都輸無野講啦

第一次真係smite左之後先係Olaf smite

而家到兩隊垃圾歡樂場

同分既話係打附加賽定計對賽/時間?

滾去做外卡守門員啦

垃圾時間開始

紅藍重都唔識分？

6-0開局穩入四強
保到LMS世界賽種子已經當佢贏咗
可以開始接受現實

好似見到藍重完再紅重淨幾十血?

sor，咁加返impact

唔計炮俠個場 DL叫正常 叫似返個人
IMPACT都發揮唔到水準啦

Papa算係成日幫電狗講好說話果啲

係Olaf重先 但FW重完仲有68血 比olaf打死左

咩如果 本身都輸

食到條巴龍妹下又如何
依家係2次都食唔到個下傷
關妹撚事咩

見上個po無人理我
我講多次我唔係輸唔起 你要笑隨便笑
只係我理解嘅狼味係成場唔知做緊 逼巴龍最後咩都逼唔到
呢2下巴龍fw都一定要逼 5050重輸係moojin柒 但fw整體黎講營運無咩問題 所以我覺得唔係狼味
就係咁 你要話我盲撐就盲撐

呢d真係運氣問題

最好係impact 大清
其餘三個唔講了

根本電狗四強已經任務完成 其他係bonus

輸咗啦喎
係雙殺就柒啲

沖涼食飯時間

暫時唯一一隊大賽區打唔贏越共嘅人

幾時贏過

TL然多場收貨了 唔洗柒過G2-8

呢張圖今日係咪要置頂
大清

Kaisa

悲劇人物

Olleh有morg先識打機

又KOG 等輸

啲盲毛咪再出黎柒

係睇選手既直覺

咁NA就不嬲都鍾意輸比外卡隊

完 又KOG
恭喜哂越南仔

比大清贏please

嚇得我以為要驗眼..
其實係柒既問題 人地fail smite已經柒 你後手落重擊都fail係更柒 仲要高lv過人

咁你真係盲撐喎

其實佢知 Olaf 已經無smite ，佢只要高過 Olaf E 真傷小小落重 ， 就一定穩袋，佢點都係柒左， 招 E 點打都無可能6百真傷掛

只想大清 身體健康

海燈仲問邊一日先可以全中

原來海燈又貼番TL 大清mola

又玩大蟲

一開波大家對佢嘅要求都只係4強
依家唔要求佢啲咩了
電狗不能吹捧 支持6:2

大清好似講過kog打kaisa對線好打??

ptt啲膠post真係好過癮

陣間會唔會係MLXD同金木嘅矛盾大對決

第一次巴龍 韓國隊實係直接上去殺哂果兩隻先慢慢打
一係就直頭唔打等佢地失誤

冇錯希望Bo5唔好3：0一場都冇好過啦

點解要揀KOG 大CHING用親都輸 屌

咪FNC smite先喎 睇下兩邊重擊icon
不過最後都係比FNC偷到

2連中啦
今日有機

ornn依隻坦係上路堆英入面係咪冇一隻夠佢有用?

無得殺啦 再殺屋企爆

點樣上去呀得EZ有位移技 一個上去比人劈死先啦
巴龍池既人又狀態唔好 EZ一定要輸出打baron
zoe已經係咁搞緊隻olaf, 不過搞唔死咋

仆街 TL未打都已經生無可戀咁

最萬用

越南kaisa

Betty打得保守姐佢要打可以1shot caps啦

尋日然左都死老豆咁

今場可以睇哂出過kaisa既隊既kaisa差距有幾大

好明顯唔係狼味
換住以前嘅fw一定會比人滾雪球滾到底
浪味係講緊佢拎大優勢係到妹 今場係撚咩
條巴龍係逼住食 因為佢地知再拖西維爾就無腦飛刀

一收皮TL即刻贏
睇怕都係比外卡雙殺

希望olleh今場青蛙玩得好啲

其實第一波maple 有下E中Qmiss 左都幾關鍵 如果嗰下中左應該落黎即刻死

OLLEH 上次玩呢隻好似食左屎咁
3次DL唔洗死都比佢累死..

要好多失誤先輸第一條巴 maple miss左下必中既q

IMPACT隻腎幾勁

明明暈左都miss

呢個真 Q中左olaf唔會再有血落去巴龍池

好打唔等如佢玩得勁

第2下暈唔好打都應該穩食

真心唔知係bug定點 正路個hit box邊有咁細 玩開Zoe有時都覺個hit box好鳩

今場有青蛙吞，理論上係好啲

OLLEH 隻青蛙 第1日已經見識過

好心兩隊都要番歸，就玩下對攻啦下路又係食兵 遊戲

所以先希望佢今場生生性性

個個時間冇可能再拖啦
一黎屋企隨時爆
二黎大家狀態唔好
三黎再拖sivir毀滅世界

呢場兩邊陣容都唔錯

有優勢 + 強隊係唔應該比呢d博運氣既野出現

一輸就狼味狼味 話唔係就即刻話我盲撐 連登真係

第一條的確係FNC重先再食到
第二條 又係FNC重先但我睇唔到moojin招重用咗去邊
0.5速睇都睇唔到

成班都抵屌 膨脹呀拿

優勢

olaf e加重> 1100血掛

第一條我都睇錯左+比個CASTER FAKE 9左

yes 有優勢

但moojin招重喺巴龍死咗個陣cd緊
又無重到人⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

一早話左鐘意妹
又話妹到就得
屌鬼唔知妹到就得咩

究竟邊隊外卡可以拎第二勝

呢場輸唔緊要 最驚係之後moojin之後無曬信心重擊 又變翻以前咁妹巴龍 咁就真係狼味啦

屋企爆有撚優勢咩 水晶都無左

上年blank

50 50 之嗎

大清玩狗輸咗半

要睇後勤點幫佢調整翻同埋佢自己心理質素

太比面了 輸9成啦

大清世界賽隻狗

電狗都係輸一場姐
同埋本身唔係話贏好撚多
失龍先throw game
唔會好影響嘅

好似你終於打得出多d
成個星期冇得射

無乜邊個玩狗好出色

現場有條友啊到勁大聲

海燈唔撐TL,TL即刻轉風向

msi 第一場uzi隻狗算唔算

Btw點解無咩top pick irelia irelia最近好op下

play in出左幾場

原來都有
我無睇play in

POB

malp呢版玩坦都好痛 都無人玩啦

Pob 真係穩定派膠

Betty射到kz 一面都係口水都冇人提

Soloq就得 比賽irelia作用唔大
拎到irelia我出犽宿仲好

TL真係唔架喎

圖都唔識放

Faker bjerg 都係咁玩irelia mid

有D想喊 大CHING竟然唔洗爆線 好感動

sorry

大清拎狗
歐雷無魔根娜

TL真係唔識架喎

明明係Broxah 1400血smite
上個post D人好多都色盲 紅藍都未識分
最後係普功定火甲偷到 實際上勁-6

malphite同irelia差左成個tier喎
仲有irelia op到mid都玩

呢隻好食操作，太易outplay自己

TL前期focus bot side+青蛙，算係咁

嗰個係faker
佢都無係比賽出奇角好耐

5man gangbang拎個紅

呢啲5050重本身就係講運氣

應該係普攻啦 唔見佢有E
火甲燒唔死野怪

#worth

咁小KILL數既越南隊真係好唔慣

基本上中路pro player 近排都係玩irelia yasuo vlad

Broxah 無 smite 都比人偷，好明顯係技術問題 有咩技能比得上 smite 七百真傷，佢4～5百血重都已經無可能偷到

而家比賽啲jg有得食藍咁開心嘅

Karma黎

淘汰戰
點都要保守啲

6條友一齊打鬼知佢重左未咩

毅進仔很66666666666

隻牛好狼

成個MSI moojin d smite都好唔穩陣
記得有幾次淨大約三百血左右先smite R曬頭
分分鐘下次EZ射招大都偷到佢

護駕 護駕呀

k6 招大upgrade 左真係幾on9

三隻坦保住一條狗

配隻galio真係夠哂無恥

班越南仔狼死到

比閃電狼make到play

真 搞曬0.25倍速睇重播先睇到 咁樣好馬後炮姐

我地就咁睇比賽，都望到有人落左重啦，佢當事人點會睇唔到，係佢判斷力問題 je

但反而偷到幾條

咪係 你地睇replay睇咁多次先分到邊個重先 電光火石邊有睇得咁清楚

點會唔知人地重左未
睇唔到都聽到啦

隻kha好似邊度都見到佢咁

連登仔既動態視力真係好撚勁

同埋呢olaf 重同E係咪好似樣? 可能影響到

5速鞋OP

食飯冇睇 Eve vs tl冇嘢睇咩 你地仲討論緊上一場

次次都追住pob黎打

其實karma full ap既q痛到癲

呢啲時候一定5個人9叫啦

隻KHA 好撚痴線

越南仔淆底

我反而覺得討論既點係 點樣保護好 直頭唔好比機會人地同你50/50 多過傾邊個重到重唔到

連POB都可以3/1 仲有咩要睇

Slay

POB D技MISS撚哂

200iq

如果聽日3隊7-3 對賽成績係1-1，點計？

打就一定要打落去架啦 可能betty喺2,3000血可E上去打olaf會好啲

冇IMPACT死左啦POB

pob要兩個大盾先唔死

垃圾200IQ 1.1實輸

淨係掉石都掉死左佢

1089落重擊
加佢果一劈

其實偷果個會大啲機會食到，因為巴龍有paasive，打緊巴龍既對巴龍傷害會減半。通常重擊果下會配招加大傷害，所以偷果個會有多啲dmg

睇FW有冇機2-0 RNG/KZ . 如果大家對賽都1:1 就3場加賽掛

一場比賽比人搶得最多係唔係之前ALL STAR LPL打LMS
KARSA好似一場搶左3次定4次

好似通常係2場加賽?
end game 時間較耐既打先
之後打end game快個隊

2-0左就唔會出現3隊7-3了

同埋偷果個心理上都有優勢

大清差D比人秒左

呢場好撚悶

olleh直接吞啦仲Q 遲多少少大清都死

pob差少少又送頭

見到今日Uzi咁神 我相信海燈會燈死電狼

Bo1咩都有可能

琴日嘅台仔：我們不要卡薩了
今日嘅台仔：還我卡薩

係wo

大屍兄成場都係度比人護送走佬 好撚好笑

olleh 真係好撚廢
差一秒dl 死咗la

又偷到

今日咁多巴龍偷

越南仔有幾想輸 鳩開巴龍

成隊最慘IMPACT

200IQ場場派晒膠咁

xmithie=na最後希望

大CHING 完全係等CARRY 痴撚線

個重點係，jg 得兩個， 佢地自己知有無落左重，咁FNC 已經 fail ，咪代表另一個人知道700真傷一定殺到，無可能比人普攻偷

karsa重擊係真係幾準嘅
印象中只係比西門tf偷過次

賓仔真係

有無咁易

邊隊開巴龍就被人偷

今日出現咗三次偷龍

巴龍有毒

今日啲巴龍中撚晒毒咁
邊隊開都會比人偷

無錯，電狗輸rng kz 贏tl，rng kz剩低全勝，其實唔難

躺都要技巧架
好似KDA之鬼咁咩

有毒

根本唔應該開 輸唔切咁

大清走佬記

因為有na既比賽
成個msi都有陣na味

有冇人覺得yijin唔levi果皮

呢下就真係亂開啦 根本無必要博

拗黎無謂啦 我講野當你聽唔到 聲都聽到啦
都比人用當時咁多人講野點聽到 就知唔洗討論落去

點夠兩年無得打耐 知你等得耐喇閃尿狗

4保1 打穩ad carry

佢係低汁版levi
但都一樣有趣咁解

至少吸到火力 食屎狗琴日滿血都唔A

起碼差3班

solo queue式開巴龍

POB條傻鳩

200 IQ 比人秒

大CHING 一定同OLLEH有心結

olleh既青蛙

Olleh做乜尻,唔帶埋DL入去

Trolleh

做緊乜鳩

Pob olleh

又要bench自己了

一個團戰之後
kaisa終於肥返起

做乜嘢 自己入去

OLLEH同大CHING完全會唔會打交???

大清唔撚上車

兩個各有各玩咁

200IQ

幾好笑

完場

KAISA=(POB+DL)*1.5

pob閃出去比人秒真係好好笑

olleh 等陣嬲豬中途走人

200IQ 場場都有on9 play ...

大陸狗串olleh佛系青蛙去旅行

KARMA SO BALANCE~~~~

OLLEH真係好撚TROLL

見到TL咁既表現 想知100T點解會輸
利申 太夜冇睇NA比賽

EVS個top 招大成日鳩開 又係傻鳩一條

呢場廢鬥廢

同mlxd係msi2大笑話

IMPACT

impact

IMPACT POGCHAMP

Rekt

Impact

咁都taunt中 wtf

WTF impact

佢自己走左去,關大清咩事,明顯大清想上車
Olleh自己走

有無人認同TL係上野carry

呢個play令我諗起n年前 hkes ohell巴德開tunnel送dinter入去送頭果幕

你其實有無打 jg 除左 cho ult 真係無單一技能傷害高過 smite ，衰 d 講，olaf 無左 E , Q + 普攻打龍都先扣到大概 300hp. ，唔好柒到咁低血量先重，就無乜可能比人咁偷，更何況已經知人地無 smite

點會估到行呢面架

肯完場未 屌

2-5 大師兄唔係最廢

有咩出名jg無重輸過 score完全0壓力都重失左比GP大偷啦

點解今場lead咁多都有浸柒味

果下係大CHING唔上車
tahm kench 飛緊都可以上車 都會入到去

隻ORNN

我收返頭先嗰句了
impact係TL表現最好嗰個

你有冇打過職業
？

呢個情況 中下比人推緊 除左緊張仲有好多因素 何況件事只係發生係0.5秒之內

打TL ban shen+ morg=win

想睇下場，完未

我都話完場佢地2個會唔會打交

重輸係同時間落重囉好無

仲以為越南有野睇. 又變返魚腩賽區. 少少睇頭都冇..

就差20k啦 投啦

係咪我Miss左 頭先FW打FNC 完場無輸出表睇既

破燈

屌那星，贏緊咁多都唔撚end game
銅牌場？

ching你有冇睇我上面講過乜..
我話FNC落去fail smite已經柒 FW後手smite唔到係更柒..唔係運氣問題
之後係有人話咁亂邊睇得咁清楚
我就話smite有聲架 一定知對面已經fail左呀
再比人駁番轉頭話mic check嗰陣一定好嘈
見到呢d論點 仲有咩好拗

隻打鐵佬咁都未死過

依下真係大ching 搞鳩olleh
搞死左佢 笑死

NA最勁都係起牆

終於完場

睇karsa了

EVS 牛加 ornn ult 開好好，但衰輸太多

呢個真係唔知,原來係咁
大清呢下真係好撚仆街

終於可以睇FW打RNG

應該都冇份

重頭戲嚟啦

NA 贏2場 2場都係死老豆咁款

Fiesta

感覺都係無

悶撚到
兩隊垃圾廢鬥廢

TL內部真係似有問題
羸左完場都冇同隊友攬下交流下都冇

一陣又打番沉RNG

士氣好撚低落

執定行李啦

大清好似去到最後次次都會同個SUPPORT嘈交
由aphro->bidaddy->olleh

隻alistar 真係好撚廢
troll撚到
又wq combo 變qwcombo
jg搶巴龍 本身就5050 隊友有責任去幫手
有牛一定要zone out 對面jg
撞走隻trundle 唔比佢落黎
baron 2千血都未做野 比佢落到黎 仲要唔撞番佢上去 反而撞入去

實係下路啦

贏同輸都無分別 根本呢場鳩打

計唔計唔會點出到場嘅nunu

應該係因為今場太重要，想穩穩陣陣贏左佢，所以先咁

Biodaddy有咩

BIODADDY邊有

olleh 點解又同大師兄吵？

OK當我無講過

越南果種打法根本摸熟左就同其他外卡無分別

大清好撚大波 好想奶

大師兄之前拍片話 TL 壓力無咁大，開心過係 TSM

Olleh拎住mousepad去握手?

內訌buff

+1想知, 無追到POST

仲落後噉多 黑哂面都正常

我要睇食屎狗頭先果場輸出幾多啊

NA final 100T點輸比TL? 因為cody done?

佢上場CAIT 肥到痴撚線 都係打得勁撚龜

叫雞爭同一條女

搵人講比我聽啦

可能係olleh太廢
DL youtube 啲片都係同Biodaddy玩

EVOS餘下賽事全勝力保出線希望

你搞錯左 係NA廢

而家又到TL食哂屎咁款
搞到大清好似雙面刃
pro:nalcs champion
cons:團隊氣氛破壞者

biodaddy唔似會鬧交果D人 咁好仔

Olleh 大師兄 其實真係唔係好夾
同aphro biodaddy 差好遠

大清話入左TL之後，佢第一次會為隊友而開心

KARSA一陣上

真?

準備睇betty俾uzi教訓

karsa上場

不如估下FW會唔會PICK/放 KAISA

第1日OLLEH真係打得太撚廢 跟住D 台仔FF姐

我2大KT遺志去到NA比人雷

係d台仔覺得olleh話換joey出黎個tweet係迫住講

karsa投誠戰

點睇

有優勢太驚throw

呢隻我都諗過,岩岩去左睇台服官網,
點解nunu個q技傷害同回血有六級,但cd同其他都係得5級,係官網出錯定隻野改左我唔記得

國家隊打省隊

D 台仔真係好on9

今場難啲

codydone真係得na先生存到

咪咪幫清理門戶

karsa!!!!

karsa

出karsa

我都唔記得有 nunu

小虎拎番d press r英就得

最重要個場要karsa祭旗

youtube twitch開始多人了

Fw要輸了

賤人rng

輸埋俾Karsa係咪就崩盤預備

FW幫KARSA拎正選位 應該會送幾條巴龍

台仔: 唔知支持邊隊了

咁點都贏到TL嘅

RNG贏:KARSA賣國賊
FW贏:繼續入雪櫃啦

而家係咪3隊4-4?

屌你老母你地4隊打龍通逼害大ching

心戰rng

KARSA搶3條巴龍再輸

Olleh troll隊友上車經典重溫

karsa: 好出唔出今場先出我

karsa助fw上第一啦

專登

算啦 TL淨係夠打外卡架咋 你太大期望

Karsa贏,台仔：25、賣台
Karsa輸, 大陸仔：內奸、放水、打輸省隊

陰公囉

電狗贏實大把講，不過mlxd都係廢嫁啦
上一場贏都覺得佢廢

兩面不是人

karsa拎好隻鑊啦

FW懲罰叛徒 VS 咪咪幫清理門戶

點都要做箭靶

寧願唔好出

想睇賽後擁抱

最強聯盟fatfat

賤人mlxg

KARSA！！！！！！！！！！

依度咁多閃尿狼fans 支持邊隊

最想睇呢個

夠哂話題性

想RNG贏然後KDA之鬼送大ching番屋企

臭閪 真係上Karsa

karsa開心到

呢場先黎出

Karsa出場 ＝ 害左Karsa

會唔會好似季後賽咁比on9英佢玩

KARSA

mlxd計劃通

mlxg: 屎忽痛，karsa頂我一場ok?

on9 人地台仔話有心結多數尻up
dl 去msi 之前先成日同bio duo
根本係班垃圾台仔成日開廢post 無中生有

rng正仆街

然後RNG果斷賣Karsa比G-REX

孫大永ban pick?

想睇擁抱

隻李星

睇下RNG會唔會鳩pick迫害karsa
係既真係反佢

教練話: ming仔 陣間karsa上 你地唔撚好跟呀知唔知呀

報恩囉!!!

揀隻垃圾比karsa就仆街了

幫biodaddy 相睇 笑死

想karsa贏 但電狗岩岩輸完fnc呢場變得好重要

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

曾經fw既icon. 去左另一隊
再係世界賽場上相遇.

Moojin醒定啲

不過DL 同OLLEH都肯定有問題架啦
佢地打LCS個時場場贏都會抱一下
而家DL 一起身就轉身走

KARSA真係慘..出唔出場都俾人放上枱

呢d 時候先放karsa , 贏輸都比人屌 , 真係想玩尻佢

呢場輸埋FW應該要為bo5準備啦
點都要放morning出嚟尻玩一場

TL今日贏到FNC 都過唔到聽日RNG FW啦

輸埋仲放morning出去 唔爭1st seed

呢場要睇了

6-4

KARSA出又比人屌
唔出又比人屌
連登仔真係難服侍

uzi fit到咁諗唔到點輸

終於出KARSA

手刃反骨仔定6-2

之後打TL KZ要全勝先1st seed到

大清同olleh 打evos 之前打緊duo. 玩到18分鐘跳game 趕住打比賽

RNG怕左tp ez

嬴比台狗屌
輸比支那豬屌

兩面不是人

今日UZI好fit

6-2

Karsa: Moojin你未夠格坐我位

FW營運好好多 上次RNG打都無得打就完左

琴日打KZ之前都係啦

命運決定了 以後再沒法聚頭 但說過去 卻那樣厚

咁仲出morning？9唔搭8

Ban犽宿有冇咁驚火龍

怕撚左牙宿

Betty醒定啲

打FW先放karsa

希望FW贏 班大陸仔好撚囂張

又要show多次off

OLLEH去到邊都有心結

Gg uzi kaisa

你不如話直接番台灣準備世界賽
反正有1st pool

呢個真

玩李星

點解d中台隊
成日開局前懶係笑笑口好輕鬆咁

又下路對決

BETTY要證明自己

Kaisa

fw 6-2啦 安心上路

小狗面前撚狗

大黑鑊

又1保4

karsa依場嬴輸都走唔甩
嬴俾台仔屌
輸=25仔

6-2了

出馬哈

竟然唔拎tam

小虎comfort pick
但係maple拎mal
咩玩法

Rng穩了，睇虎帝送唔送

rng贏就好
大ching應該好撚僧電狗
已經無數次都係電狗間接直接小組賽踢走佢

放kaisa比uzi真係好咩

karsa被台仔早就屌左啦
又唔係第一日走 寧願被台仔屌都唔想被大陸仔

馬爾哈哈又彈起番

見到強國人係chat話karsa先係手刃叛徒

MAPLE真係角色海來= =

Karma mid
Morg sup

電狗今場要手刃叛徒

台仔大部分支持佢走

手刃咪咪幫叛徒

Karsa如果輸左 應該會俾中國人屌韓援咁屌
話Karsa放水

又玩Crown

咪係

問下POB打乜撚仲好啦

SOR打咗表情

maple用混分角 fw都會不太妙

打左禁撚多個season
要練都練齊喇

情願呢場FW嬴

Kaisa 俾Uzi拎到 RNG穩贏了

表情撚

好似睇緊漫畫咁，當日最carry既隊友今日變成最大既敵人

閪

對面3個comfort pick 不秒了

拎埋morg玩雙盾既話點打

西門

特登出karsa搶巴龍？

睇火龍玩咩

karsa就嚟變冷凍人
終於出 但係係都要依一刻先出
輸就可以正式送佢入雪櫃

uzi kaisa

輸左點都屌rng jg先

RNG 教練心計重撚到
打fw 擺karsa上台 一輸肯定逼撚到佢走

Karma sup

為保mlxd去到幾盡

等睇uzi 一人表現

小虎呢個態撚taliyah

大家鬥保護

comfort pick啫係點解

阿祈爾MSI 無人玩

逼走佢我驚rng連playoff都入唔到

evos有出過

四保一 vs 一保四

10ban maple都唔知夠唔夠用

5chinese包袱既野

成隊電狗由s4開始黑人憎

係得maple由s5開始最鐘意佢(係lms入面)

唔理隊野幾撚on9都好 maple都可以出黎做carry位 打左咁多年派膠次數少之又少

POB玩左打CAPS YASUO

karsa上=心計
唔上karsa=買返黎雪

Karsa

點解maple唔用 改廢左?

clown

上年佢真係打得麻麻

今場重唔心計
一輸就祭旗

前期trundle柱撞到karma之後mal用沉默=GG

RNG點都係仆街架LA
係呢度

渣油！

大陸人口音

慣用角色或者用得好既英

心情好撚矛盾

又想電狗保持番前幾日高水準既發揮嬴

但又想karsa出場可以嬴

現場咁多中國狗?

cyo真係好撚on9
無論輸贏karsa一定會比中國人放大檢視

RNG個BP太舒服
6-2啦

個CASTER都識講

thx

叫到好似係中國搞咁

贏輸都俾人屌

贏:台仔屌佢賣國
輸:支那屌佢放水

世界各地都多中國狗

上年成隊野都廢

廢物上路+淨係識玩功能型角色既ad

到底karsa會唔會同緊小虎打到中野

好想睇rng輸左個時佢地個樣

逼走佢on撚9 lpl+lms起馬超過10隊想買佢

Uzi今日咁fit RNG羸梗啦

好想RNG輸

今場連燈仔支持邊隊？

呢d睇下笑下9up下咪算

LPL既人都知道唔係有karsa,以mlxd今季既表現隨時playoff都入唔到

點解我睇B站佢完全無GAME既背景聲音既

你支持邊隊先係重點

下路卡碼惡撚到呢

佢圈左fw啦

KOG 壓KAISA 係唔applicable to UZI

下路輸左

太劣啦betty條線

佢今日燈哂FW兩場

KARMA打青蛙呢到會balance返

karma調落下路呢下靚swap
kog+tahm即刻收皮

Karma

有karma呀嘛

佢好似1穿4左?

有隻karma直頭2打1

FW野區比人食到傻

諗起呢度早兩日有人話karma唔係前期英

moojin smite

呢下計到盡

又重輸

又輸重擊

卡瑪打線煩到

本身葛雷夫強勢

唔係輸lv咩

重有ryze係前期

練習一次偷BARON先

扑頭佬未有海神之前食好慢

下路uzi 惡到

下路

4條路都劣

同隻絕食打野真係差幾皮
一個反到傻 一個反野比人殺

好似路路都被壓

頭先個kaisa俾人壓塔底
今場uzi就壓返人地轉頭

karsa >>>>>>>>>>> moonjin >>>>>>>>>>>>>>>mlxd

bp太劣啦 睇下6lv maple加火龍做到幾多野

輸1k

Karsa: FW個野區不一路以黎都係我話事

劏房妹對線好勁架

真係神燈

rekkles: kaisa can’t win kog
Uzi: No.

冇MLXD冇得笑

三路都輸cs

紅buff 藍buff 我全都要！！

karsa同mlxd真係2回事

日日期待海燈既點心紙係最開心既事

台灣台轉cyo 即刻熄台

對面JG暴露哂位置
UZI可以放心壓上去

karsa勁過mlxd好撚多啦

FW係咪比人睇穿晒啦

karsa勁咁多

輸夠未???

Karsa > moojin > mlxd

KARSA SMITE真係勁好多

2:0

Karsa:我要哂

Karsa同mlxd真係兩個lv

KARSA想返唔到台灣呀?

佢識唔撚識重擊架

紅buff都比人拎埋

點呀 D smite ...

打完今場台狗會唔會話還我咖可可

karsa 谷埋谷埋一次過

比KARSA打到不似人形

一早搵karsa打咪贏到多場囉 on9 RNG教練

FW戰犯已定
被偷兩條巴龍 成個jungle送比人

karsa撚狗咁撚

殺個Karsa用3個閃

韓仔爆咗啦

6:2

GG了

諗定最強聯盟

今場既標題

Uzi 4kills
完場啦

UZI又表演

痴撚線uzi

uzi trip quadra kill

好撚廢呀屌

GG了，Uzi拎kaisa真係唔講得笑

死撚左仲要影karsa個樣 連riot都逼害佢

UZI KAI SA真係勁到ON9
今場已完

8分鐘4/0/1

uzi 應該係 new type黎
成個阿寶咁

轉個jg勁到

ACE左

屌你uzi 爭d penta

uzi 重新定義kaisa

UZI 4 殺 完

屌, on9

鏡頭ZOOM係KARSA度

betty太心急

還我咖薩

GGGGGGGGGGGGGGGGG

20FF準備天日啦

ad點解重要去打?

為左殺karsa比人ace 電狗

邊個敢放UZI既kaisa

uzi4個頭 玩賓周啦

4個
6-2了
唔通真係要出6-4

投降算啦屌
Uzi=vayne=kaisar

完。 究竟收埋karsa做咩

GG

仲敢唔敢放kaisa

gg 打多個top都打到成舊屎咁

有仇

Uzi

最憎支那人
係度串
收皮rng

betty無必要去打

等MOOJIN 以為自己好撚勁?????????????????

成個PLAY就係為左殺karsa

賣卡戰術
RNG新套路

藏戰術 死家要爭第一掛
唔想再打kz

uzi勁撚到

係小狗面前撚狗

放MLXD出黎都可能唔同曬

台仔旁述：手刃叛徒
好撚慘

依個時候放karsa出黎依招絕

想幫Karsa坐正呀FW

做咩RNG成日食香口膠

10分鐘kaisa鬼索 vs kog 得攻速鞋+反曲弓

9分鐘RB

10分鐘鬼索 雙buff

最好食既花生

有sponsor

其實閃電狗係咪想曲線幫一幫Karsa 等佢以後大d機會出場

cut隊友大

兄弟 我們只能幫到這了
回來請我們食飯喔

電狗被撚

Karsa

Kaisa

玩得好歡樂

Karsa 完全係兩回事

JG CUT大???

可以下場了

特登打開埋garena live睇台仔個chatroom

d 英文主席好狗

umumumum

KARSA 今場真係爆氣
一黎比MLXG搶太耐正選位
二黎證明自己係FW最強JG

moojin cut大

今次到MLXD做外賣仔啦掛

早就應該換出黎，等uzi打得無咁chur

MLXD真係得啖笑

睇黎Karsa離開FW單野搞到好唔愉快咁
個個都一定要殺Karsa

小虎黎到maple自己放手喎..

岩岩成隊閃電狼死哂,包括karsa

fw:見你係前隊友 就幫手推你一推 呢次仲唔坐正
大陸仔一定狂吹karsa

比KARSA上下都好.
唔係一直坐冷板凳

FW:還我karsa

karsa勁過mlxg啦屌

完全唔明bp做緊咩
放曬main英比對面

Nom Nom Nom Nom

特朗德頂起左葛雷夫搞到馬爾招大斷撚左俾人秒

今次台仔打左咩

睇下BETTY證唔證明到自己啦今鋪

Uzi:屌今場終於唔洗舉重

又輪smite

我鍾意有karsa既FW

放Kaisa 俾Uzi = on9

不過其實幾慘 要用台仔JG先打得贏FW既話 本身中國戰隊實力

Have mercy

完全out smite

輸緊lv 正常既

今場fw有無食過紅buff

moojin有冇食過紅buff

又輸

karsa 3:0

有karsa輕鬆d

之後出morning 6-6 不是夢

Karsa啲重擊勁幾多

Smite 3:0

台仔chatroom: 贏了就不要回台灣了

到佢係下面屌肥妹

3次重擊

Moojin走場未？

屌RNG都未算係LPL最勁啦 有theshy既ig先係

2隻ad差咁遠 uzi肥撚到

輸lv既
係前面輸突

一出KARSA好撚大分別 MLXD

好想睇下淨係換走左MMD既FW

karsa或成最大贏家

唔好咁小氣啦 DEFT同PAWN都番到韓國啦

木金DF制比人拔走左 ?

準備回帶

KARSA:紅buff藍buff小龍正選位,我全都要

你唔講要用韓仔JG先打到6-1?

放邊隻？

電狗果然係信唔過

RNG 爭D打唔到MSI

本身IG 勁好多,點知IG發瘟

Uzi肥到咁都betty都證明到自己真係唔反佢住

閃尿郎全台灣人?

14分鐘 6k差距

cs贏40 moonjin

話左有前無後

KARSA 勁咁多都唔出
RNG又黎做影帝

電狗出左線其實可以hea打

Graves kaisar

係你燈啫

韓仔睇完呢場之後應該會識打fw

10等打7等

3 QSS

ming隻karma好似都係main

banpick jg 都有影響

佢啱啱行出去同uzi鬥A已經證明咗自己有幾低智商

今場FW明顯HEA打啦
放uzi kaisa又放karma比rng

如果咁都carry到我做佢fan

又要潛水條友

電狗變勁了 無左以前唔識end game既特質

唯一不變既係佢d fans一樣咁低質

葛雷夫野區壓制真係好癲

卡力斯夠唔夠佢打

電狗6-4不是夢

Ff20
就快一萬

6：4

今場咁出QSS先係正路呀嗎
頭先KZ個場冇人出

molamola 6-2

同mlxd比真係高下立見

反而係FW唔ban karma個問題大d
雖然放sion就變maple受屌

明眼人都睇得出啦

karsa 教小師弟打機

CYO好似瘋狂幫FW兜

有無入過大陸個d直播chatroom 睇班傻仔幾撚囂張

Karsa留多一年係FW就好 換走左MMD應該差好遠

binc

第一可以揀對手打bo5
點會hea

前面3lv雙buff果陣 應該係64波

大家互A但係graves痛好多

唔好咁啦

又黎讓賽論
fw拎唔到世界冠軍其實都係放水

幫到這樣

扑頭仔每隊都first priority
佢地狗格贏過pray

HEA打HEA到無埋個第一就好笑

擺明啦
FW想幫karsa坐正姐

夢醒了

FW fans同SKT一樣咁低汁

冇人想知d支那仔諗咩

電狗平反6:4

咁你做乜鳩要去睇?
你去台狗論壇咪一樣成班射晒精咁

撐FNC

關SKT撚事

叛徒..

Fw出三成力都夠拎msi冠軍

如果第3 4係lz同rng點好

Uzi教pray點用kaisar打爆狗狗

UZI又開始>分鍾*10CS

有冇得咁計

你咁講uzi除左剎雅之前全部都係main英啦

懷疑係同一班人 glory hunter

大陸仔評論:閃電狼指揮出了問題,指揮說集火秒kaisa,結果大家把技能全放在karsa上

其實算唔算KZ ON99唔出頭帶搞到咁

電狗fans定果班勝利fans

如果RNG上到第一 一定揀FW做私家雞保送入決賽

希望KARSA贏

FW 輸比FNC個場 團戰都係FW上風咁
今場完全比人屌虐

仲有邊隊夠料拎第2

選出嚟四線劣
教練揹鑊啦

手刃叛徒

呢個高質

moojin都係冇紅食

karsa控圖 控到贏moojin 2LV
比着係MLXD實亂入野區死2,3獲

臭朵fans 出晒名

MAL呢套出裝好咩?

簡FW不如簡真私家雞FNC啦屌

FW-122 學長的課後指導

當EU主場嘅fnc流？

當多個鬼步用?

不過馬爾有必要出水滴咩

草食型jg

狗格後期唔驚8.8kasai la

佢pick mal既目的係disengage kaisa

聽日MLXD條廢物仲有無得上場

今次FNC打得真係唔差

唔好咁睇低佢地

一定有

今場真係第一場FW比人禁住打

Malzaha清兵咁快, 可能可以守到Kog出山

唔加速下下要靠flash開戰

打NA同Evos就事但啦

MLXDDDDDDDD

你要捱到後期

純後期黎講FW好抽D定RNG
聽台仔台好似聽到FW後期會反CUP咁

Trundle 肥唔起其實同隻炮車冇分別

左打藍buff 右打蛤蟆

fw唔識泊大巴

主場強如疤痢

後期係有機
但要捱到後期

Karsa : 你野區即係我野區啦

一定有架, 好似當年faker同easyhoon咁, easyhoon關鍵位全部炒車都有得繼續出
有心訓練2個人就唔會唔比其中一個出, 一係就完季踢佢出隊

fw
但係fw唔太大可能守到好後

ching rng輸過比na

唔會有後期啦 20分鐘出baron了 準備打交gg

有如番左家鄉
自出自入

後期機會都唔大 何況應該無後期了

上路係orrn都話有機既
但shen就.....有d難 仲要fw最唔識既就係泊大巴

理論上對面唔交flash無人搞到betty
之後就兩邊ad技術決鬥

尋日我狼贏KZ
射贏Pray

但個下前期都贏好多

韓狗搶到巴龍先算啦
條友心態爆炸了

得貪唷奇既KOG我又唔覺會抽得嬴kaisa

1隻英贏300果陣

fw之前比人話開唔識end game, 前期推唔贏同ff無分別

比賽可以輸 卡薩必須死

心態唔爆都搶唔到啦

pray

對面3水銀 基本馬爾招控影響力有限 佢一係大top一係大sup 但開r個時又企定定 基本上好易死

琴日係前期平風

中期開始順風先射得咁爽

其實咩係泊大巴

Nom Nom Nom Nom Nom

6-2
5-3

全防守

同埋隊野除左AD之外 無傷咁滯

睇黎岩岩輸fnc都幾大影響

兩個大賽新人都開始心態有d崩咁

係URM URM URM URM

去獌post問下

呢隊先係正常FW

頭6場出哂D招

THIS

Karsa:打野係咁玩架 學野啦

skt最擅長既戰術

防反

輸1萬

moojin真係重到無曬信心咁

Karsa 同betty換番個keyboard 未

第一條巴龍拎完應該就end game 唔洗到第二條

如果6-4係咪都出到線

雀都smite唔贏仲baron

JAG90 MINS反CUP SKT

KARSA:你比我射左咁多下舒唔舒服?

係

應該係話: 我親自教你點樣刷FW野怪啦學弟

係
但無第一就準備俾人屠

但一定3-4seed

打完fnc應該撳親smite都會手震

有冇人依然深信FW可以反cup?

要輸比外卡同NA

尋日個場泰仔連韓國caster自己都吹奏喎

同埋rng順風起嚟個是個視野控制非常好 基本上FW係偷唔到巴龍

Twitch chat spam果段野

隻巴龍扣血扣得咁快...

BETTY個閃

外卡打完啦

學長與學弟的差距

我睇6-4 或者 7-3
睇下大清放棄未

KT LZ泊大巴?

Rng 順風都幾難輸

32分鐘左右完得game

RNG呢個控圖真係好舒服

下一波直接gg

台狗:還我口力口可可

無啦無啦

一句總結
Karsa:我要哂

唔係拖後期
係用運營拎哂你D objective但係可以唔打交唔殺人

唔係以為用重擊食下話

有曹格wo

mlxd下去啦

今場FW 個JG 真係完全比KARSA 屌打
完全係技術差距

尤其頭係晒carry位到

今鋪啲龍真係 雪上加霜

情況咪好似khan咁

khan玩坦咪又係一般般

Swordart 黑面

火龍想點? 有大有tp 唔去推下路 係中路巴龍行黎行去 又唔係開戰

MAPLE玩馬爾一定無得carry
6-2

唔係搵野賴,但閃屎狼真係試招feel
乜撚野馬以

換karsa上嚟成場幾咁smooth

SSG團戰拉打勁

Molamola，不過仲有聽日，聽日拎到一場都應該第一到既

呢場fw嬴到我cutj rng無可能輸

CYO好低能 輸到咁都話難說 明明就好難

幫兄弟

試auntie咩
隻jg俾人教訓到

CLG是外卡之外最爛的隊伍塊面黑到

MLXD以後仲有得上場嗎

25仔

屌你 lead住13k先講

聽開英文台 cyo個肥閪不了

仲點放kaisa

Uzi: report letme

karsa好開心

karsa笑得幾開心

moojin係karsa面前根本係垃圾

SSG上年係用腦玩遊戲,
但係比UZI+MLXD打爆
但係剋死左SKT+LZ

對FW真係唔可以有任何期望

TL最多5 5

[閒聊] 咖撒如果回FW大家還要嗎

最尷尬嘅握手位

FW DAY4 LUL

25ka
正名

KARSA 以後唔返得台灣了

過左今場 Mlxd仲有無上場機會

用黎牽制kaisa

完全屌打
閃尿狼一塔都拎唔到

又唔全關佢事既 中下比人推互換野怪都換唔到

如果聽日 rng 仲出河童 , 大家就知咩料啦

moojin上場重輸兩次baron
今場就比人教育 心態爆炸

電電狗

MAPLE 同KARSA 擁抱

moojin全場拎左幾多個buff

台仔chatroom: 熟悉的狼味 最對味

Maple:屌你咩 比下面得掛

屌你換個jg成隊兩個lv

電狗我諗7-3機會大，要輸越南仔真係太難

0-2 啦今日

SSG團戰係拉打

RNG果種一波打埋去

賽後擁抱

MAPLE REJECT HUG LUL

台狗係咁洗叛徒

係tl

打完越南仔啦

..打完越南仔啦

呢條友不嬲係無論點都係幫FW講好說話

點KARSA都贏啦
贏左=暴打
輸左=報答

台狗：國賊 叛徒

uzi隻凱莎真係好勁

叛徒

算唔算最一面倒嘅一場
一座塔都攞唔到

fw粉不願面對

唔BAN真係ON9

不能回國了

怪就怪自已膨脹打輸fnc啦

BP已經ON99啦
放kaisa比uzi,放karma比rng搖擺

Karsa carry
MLXD?

karsa訪問

就算電狗今次真係6-4收皮

只要佢地輸唔係因為好似以前咁係到狂拉拉拉拉拖到後期送自己優勢我已經好滿意

睇得出兩個大賽新人心態開始崩崩地 聽日打kz應該都會輸埋

當係一次寶貴既經驗 世界賽努力啦

台狗:還我咖薩= =

換左個jg
uzi唔洗舉重
成隊rng打得幾順

海燈

謝謝兄弟🤝

MLXD係咪最後輸家

mlxd 喊

已經入硬4強 6-4 係未收皮既